[2018-04-16 15:17] 金管局再入市買入35.87億港元

金管局再入市買入35.87億港元

港滙再觸及7.85弱方兌換水平，金管局再度入市買入35.87億港元，令周三銀行體系結餘降至1665.13億元。

連同今次，金管局已5度入市，累計承接132.51億港元沽盤。

日日咁買！

幾時加息

連登仔又話好小事，點解今日急跌700點呢

700點都係好小事

金管局 大把貨 牛3 gogogo

專家食屎.jpg

GOGOGO

重牛過夜 不解釋